# Ad-hoc kernel module for freebsd

## Explanation

Dans le cas d'un broadcast un nombre magic permet de d'eviter une replication trop importante des broadcasts. Elle permet aussi de faire un chemin de retours
